[我唔係中國人]篇文推到上咗Washington Post

我哋做到了。終於上埋Washington Post啦。

當初post篇文出嚟，我話過我想做英文新聞嘅原因係想將香港嘅議題帶上國際焦點。衷心多謝毎一個當初有份推嘅香港人。
6月9號記得要上街。就算民陣攞個籌款箱出嚟，最多比隻中指佢。香港人唔可以再比佢禁住嚟蝦，個世界會睇到我哋。

樓主好似謝安琪
Between幾時寫返篇送中條例

樓主呢一小步可以感染其他香港人

樓主加油

呢句無得輸

push

出左名， 要冷靜思考點樣做有意義嘅野， 唔好比沖動帶住亂沖呀。

如果未諗到最好嘅方向， 有時寧願唔直接做。

支持你， 妹妹仔。

香港未死嘅

ig間唔中會寫有關嘅文 有興趣可以follow

無你哋邊去到呢步 :((

如果唔係無電腦喺手 呢句直頭要highlight

係嘅ching

加油！ 我住係DC

樓主仲係Boston?

Lm

支持
多謝你將我地呢代對身份認同、香港既問題比更多外國人知

喺啊 summer唔番香港

樓主幾似iu 認真

唔準你咁侮辱我偶像

好波

加油

樓主既角色好重要
幫我地香港人喺外國發聲
希望多D外語好既巴打絲打可以加入呢個行列

唔錯，唔錯，Washington Post

推

加油女神

樓主， 放多次facebook 上來丫， 唔add 你， 但想 follow 你。

感激。

樓主真係好有勇氣好愛香港永遠支持你 加油

加油呀

小心d支那留學生

過左送中一定第一個槍打出頭鳥

之前未有好大程度o既關注
呢排風頭火勢, 正好係香港人出文o既大好時機
連登加油, 香港加油🔥🔥🔥

相由心生

妳嘅舉動
係為香港創造緊希望
多謝妳

樓主好有氣質，好想識樓主

好多外媒都比支那人慢慢滲緊
真係需要多d樓主咁嘅人

好多謝樓主向世界講清楚我哋嘅觀點

之前好似睇個訪問話你出完篇文好大壓力,又話成日有d奇怪嘅視線望住你之類
雖然你係外國為香港發聲好偉大但係自己都要小心d唔好俾咁大壓力自己盡力而為就好
香港人都會睇到你嘅努力

多謝樓主 繼續推

樓主好勁

絲打好有勇氣G持

我英文名

嗰個應該係hkfp嘅訪問

多謝你

希望有更多香港留學生見到跟住做

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

唔好齋讀歷史，亦要創造歷史。

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，樓主做咗個好好嘅示威，令世界更加多人知道咗香港人比共匪壓詐嘅苦況，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，一齊嚟示威

樓主做既唔只係做俾香港人睇，最重要係做俾全世界睇，Hong Kong is not China

樓主加油
香港人6月9一定要出去

6月9號 大家最後一戰

樓主真係香港人之光
Proud of u

想係英國搞 有咩渠道?

你ig係？

Support

@hui_wingting

支持加油💪🏻

絲打

樓主心地好 樣都靚啲

樓主好靚女.

樓主加油！！！多謝你篇文

樓主越來越正

樓主正評

唔好j我ok?

有股正氣
咁先係香港年輕人

收親多謝都係嗰句 想多謝番你哋

一定有人會

btw push

講番先 之前開post都講過 我facebook唔會accept唔認識嘅人 所以拜託大家唔好炸我個request inbox 你可以follow我facebook/ig 我間唔中會公開up下文同新聞 唔該哂！

樓主有無男朋友

樓主加油！

Are you doing journalism? I am doing Bachelor of journalism in Melbourne and I am keen on covering a similar story like yours for my final year project!! (and it will be published on my uni website) But anyway, so proud of you!!

你而家仲有冇 因為你啲 美國大學同學太有錢而唔開心?

Yep! The journalism program at Emerson College in Boston. Reach out to me if you are looking for a source or just a piece of advice ;)

毎個人都有自己嘅背景同出身 無咩野好唔開心 我雖然唔係有錢 但我可以嚟到外國讀書已經好感恩 有好多人一直只可以屈喺香港 比起佢哋 我有咩資格唔開心

你諗通咗了

我遲啲可能過美國

我想問下 你有冇睇過nba Boston 點樣 悶唔悶

點樣去approach 身邊既人令佢地care more about香港政治？Especially 我覺得香港女仔應該少之又少 （No offense, 依觀察所得）

樓主好有型
我愛你呀

有諗唔通過咩我😂
無睇過sor :(( Boston都係football baseball出名

我睇過你一年前出嗰啲post當時你話 你對唔住自己 阿爸阿媽

唔知嗰篇文係 你朋友 定還是係你開的

social media share多啲香港時事 如果對方有留意嘅話 自然有日嘅話題就會提起
如果第一次見嘅話 自我介紹咪話自己come from hongkong 唔好怕人會笑你政治L

絲打快啲鬧佢
佢應該係m

支持

哦... 唔係好知你講邊個post 因為我好似講過幾次話有時會對唔住佢哋

多謝你 btw我見到我上次分享出嚟嗰件事喺篇文到

:((乜野, 咪係連登用表情符號

善哉 善哉

樓主超勁

有潔癖？

樓主真係幾似謝安琪
特別係個嘴
Btw支持

樓主不如開個新tg寫文
一黎保障返私隱
二黎focus啲
因為我見你ig都係post自己野多
好易focus左係你身上令你想表達既野失焦

你傻撚左?

最撚憎就係喺外國同人講我喺香港黎跟住佢答ni haoit’s not my mother tongue!!!

樓主 支持你！ 加油

樓主 有咩幫手可出聲！

樓主唔洗驚，侵侵好快會將愛國嘅支那留學生送返支那
正所謂所有支那留學生都係間諜

樓豬 我愛你

睇唔明無個字識

respect樓主嘅勇氣
希望你嘅勇氣可以感染更多嘅人

篇文串錯字喎
樓主佢串錯你學校做Berkley

絲打加油
全力支持你將香港嘅實況講俾更多外國人知
不過同時都要小心人身安全 尤其係啲蝗

上面條友特登擺人上來做咩

好低手嘅五毛

條link入面有唔使特登放上來
佢做嘅嘢先係重點 唔好阻住討論

開左樣絲打有機會會比支那特務點相/搞
都係email比admin刪左佢喇

樓主加油
希望香港可以多d好似你咁嘅人

樓主我10歲就識打飛機，俾次機會我

支持樓主

其實高登連登一直被越嚟越多人唾棄 就係因為有你呢啲三句唔埋就放樣嘅人 有邊個無過去？ 我做得記者放得上嚟就預咗會比人stalk 但放圖上嚟同港唔港女呢兩樣野 同呢件事有咩關係？ 用你呢啲原因去justify你呢種行為 咩意圖明眼人有眼睇啦

衷心講句多謝你。
利申：都係外國讀緊，冇你咁叻推上報，但唯有對住外國同學日講夜講

講得一個就一個 唔好放棄

睇咗篇文開頭
係咁叫人黎自中國既人真係好撚煩

ching可以考慮下做copyeditor 我自己都無發現 唔該哂

肺肺之言

盤送中唔係要一黎就要求獨立

係遊完行唔好散水
等表決日當日不論結果都可以要求真普選同獨立

之前有諗過 但後來覺得自己唔係做專業政治/時事評論 亦唔係真係專業記者/社評人 加上自己唔喺香港 無辦法親身感受香港人對某啲議題嘅反應 開個專for呢啲purpose嘅account只會容易誤導人 有違我做記者嘅目的 相反我個人嘅ig並唔係單單評論 會夾雜個人感情 亦唔係齋政治野咁悶 更加容易令人消化同接受 但多謝你嘅意見啊 我會諗下可以點

或者可以整個platform比人投
或者號召一班人一齊寫文
唔一定要係個人既
不過最緊要係你自己點睇

我仲有message影意志睇下可唔可以喺美國或者淨係boston到搞獨立電影放映會 到時如果有update都會喺social media講番

我唔係中國人

如果搞到可以播地厚天高

如果人人都咁諗香港唔會搞成咁
每日150
加上中港融合加快
唉

係啊 呢個係number 1 choice 但未有時間開始傾

篇文講咩....唔識英文
可唔可以簡單講下

唔使明眼人都睇得出佢係三毛

btw好多謝你幫手宣揚香港現況
我都係盡量同身邊啲鬼仔妹fd傾香港嘅事

其實你講依家個extradiction law amendment就係邊個去到香港 只要初步request唔需要具體証據 都可以比人捉上大陸 佢哋已經會覺得好荒謬

真心係來自香港啲支那人先反感
來自北京上海就唔會

btw感激你為香港付出

wear mask is to protect someone you love
仲有#2呢類失焦物化女性撚
妳諗諗啦

唔明你講咩 威脅攻擊我嗰啲全部中國人嚟

我意思如果嗰個人來自北京或者上海
就咁話來自北京或者上海
而唔午中國北京或中國上海
啲支那人會覺得冇問題

係來自香港班撚屌支那人先會反感
叫你講中國香港

證明佢地其實心底知道係有分別

樓主加油 香港需要多d好似你咁勇敢既人企出黎

留明！

因為響外國，北京人或者上海人係唔會identify自己做北京人或者上海人
但香港人大部分都會話自己係香港人而唔會話自己係中國人
咁咪刺中班支那人G點lor

犀利

哦～我覺得唔同 因為呢啲internally係視為中國 正如你喺美國問人邊到嚟 佢哋都會講自己state name 但唔會有人認為佢哋係否認自己係美國人

啱

樓主666這很skr

skr你老

Push

She opened with the line: “I am from a city owned by a country I don’t belong to.”

如果柒婆硬過左送中，咁樓主可能返再返唔到香港
雜總實會當分裂國家行為
如果咁樓主點算？
雖然有得走好走，但學黃台仰咁講離開自己成長嘅地方，真係付出好大代價

樓主英文好勁

樓主相由心生，係一個善良兼正義嘅香港人！
WSJ文中提過有中國人公佈你嘅social media posts，仲話 those who oppose my greatest China shall be executed，其實已經係doxxing+death threat，樓主有冇跟進？

too long
must read!!

多謝樓主

washington post 唔係wsj
肯定係嗰句犯我大中華者雖遠必誅

樓主，多謝你既付出

大清早起身未訓醒
謝指正

唉 真係想像唔到

WSJ? 呢個係Washington Post喎
有 但條友前幾個禮拜畢咗業

exactly

Sorry，香港呢到星期日大清早未訓醒打錯
咁就走甩... 有冇check過佢係咪大學Chinese Students and Scholars Association嘅人？

感謝樓主 辛苦了

想問下呢個association 其實咩料/有咩背景？
我呢邊大學都有
俾人問過join 唔join

樓主好波 支持樓主

好野

( Show Blocked User - 東華護士雞黃恩彤 )

我小學程度你叫我睇英文？屌你咩

中共直接資助機構
基本上係間諜嘅front

支持樓主
相由心生係真嘅

頂！明明禁like禁錯dislike!

樓主加油💪🏻完全表達我地心聲

sbt

支爆啦 支爆啦

樓主好波，多謝你勇敢站出來
大家6月9號見la

咪唔好睇咯 唔洗屌嘅

實捉到你

好q多五毛

睇個名 假膠黎

點check 其實我投咗訴 但學校擺哂會做野 依家件事不了了之

小心d大陸畜, 真心

>點check
佢地好多個官網直接list哂啲人出嚟
有時有埋相

咁好玩 上網睇下先

努力 唔洗理班中國賤民口水攻擊

加油！

樓主 6月9號會唔會拍片講下咩事
打算用英文去報導
有興趣既話我知

撐樓主是必需的
欣賞你既毅力

麻雀絲

Scmp fb下面啲留言精彩到

屌 咁先得二千正評

樓主加油！

支持妹妹仔去送死

真心忍唔住要讚
仲有好多謝

我咁樣樣 你攞我嚟同佢比

無錢買機票番香港

你好勇敢，加油

Scmp好多大陸人同親中人士睇，就算鬼佬都被佢地個Propaganda影響，而指責樓主，因為佢地唔明加泰人、庫德人、魁北克人既感受

scmp係比阿里巴巴控制

scmp就算9數啦
細個學校訂左日日逼我地睇學英文果時都唔係咁on9
而家同份英文版文匯報冇分別

正評再推post

精選

其實我唔係好識呢啲點運作 點解佢哋可以repost WaPost嘅文嘅

Skr你老母

麻雀妹 加油阿

樓主好正

靚絲

6月9見

嘩屌仆你個街樓主咁撚正嘅？

any肥十扑十扑

槍口對外
呢個時候最忌分黨派

過咗仲返香港?

Ho ball

連仔依排真係唔話得 不斷將d送中既post做精選比大家知發生咩事

lm

感激樓主

如果樓主係暗瘡肥婆個post應該少一半正皮成班厹

Content Sharing

罕有得讀得書 又靚女
大家一齊反對 逃犯條例

g持

樓主IG係咩

搵fb就搵到

正因為香港都重算得上有自由, 愛國愛黨都係一種選擇

會唔會可以幫手諗下點報導好先易明

民陣搞遊行都要錢
banner、book貨車、大聲公都要錢
點解民陣籌款就要俾你哋屌？

呢張相影果個人好勁

麻雀妹
多謝你 今次香港真係上左國際舞台
不過啲支那狗係冇人性 一定會係咁鬧
你係女仔 更加可能會講啲好難聽既說話
加油呀

多謝你嘅付出
相有心生，你超靚

加油樓主
多謝你

靚女嘅號召本錢真係特別高

試下換件美極寫文 篇嘢一定冇人在意內容

收手啦好嘛

又靚又叻

Off topic問下 絲打你身邊啲外國朋友點睇香港而家咁嘅狀況

做得好！可以順便sd去嘎嘎工作室
嘎嘎jackson成日話China Hong Kong
條友唔幫都唔好拖累啦

去樓主ig屌鳩三毛最開心

香港人支持免費娛樂
youtuber收捐款比人屌做乞兒
政治人物收捐款就係過街老鼠
總之香港人核心價值就係要食免費午餐

冇諗過樓主係個女神

好想同樓主做愛

冇支那人留言屌？

咯你老母

Respect

Not Chinese??? Oh, I am so sorry

Konichiwa !!!!!!

“Whomever opposes my greatest China, no matter how far they are, must be executed.”

不能只有我看到

推 加油

支持樓主
但要小心啲人身安全 啲人好撚痴線

推推

支持
繼續努力

樓主係我地自由女神

香港未來之光，加油 💪

樓主會唔會twitter Trump Trump叫下Trump Trump幫下手?

屌你真係on9仔黎 做多咗喇

哇我睇完拉到去
見到樓主篇文係Most Read World No.1

樓主想同你交個朋友

G持，多d同外國人解釋香港人同支那人嘅分別

樓主

樓主點解咁叻女？

真心勁

樓主支持你

支持樓主 仆街啦中共

根本就唔關樣事。 之前都冇樣一樣大打人支持，因為大家身同感受。

香港之光麻雀妹

全部準備好哂搞綠卡 認真

得啲狗公喺度膠化咋嘛
絲打派傳單又係咁

關咩事啊？

你試下搵個靚女返嚟，睇下佢有冇咁好既英文文筆，再有咁好既分析能力，我諗你搵10個都未必搵到1個。

嗚嗚痴線㗎 好感動

想知樓主有無同身邊既外國朋友/同學討論過一直以黎香港同大陸之間既問題？同埋兩地近代歷史呀，點解港人同大陸人咁大矛盾呀之類嗰啲？最近有無同佢哋傾過下送中條例

想知其實外國年輕一代既人點睇

利申無追晒之前個post唔知你有無提過

博上位

有咩事就去搵政治庇護

紅咗先知樣

邊度都總有on9仔 呢度兒登嚟 見怪不怪啦

樓主巨勁

多謝

政治庇護唔係咁用

撐

有 外國港人 一係就港豬唔理 一係就有留意有擔心但已經準備好走佬 但我自己覺得好少真係話反對民主

恭喜樓主成功上位

真係幾靚女

希望係外國識其他外語嘅人都一齊寫文

欣賞樓主
但唔明放自己ig出嚟有咩用意
啲人只會錯focus喺你個樣 引埋啲狗公上嚟
開個facebook page 仲好啦

咁就希望樓主有外國護照啦 唔係遲下就變風雲人物

比？比佢老母，我之前唔去就不停叫人比錢！

女神

本來po篇文出嚟已經係比人公開哂 我自己ig本來就係public 而且我唔係啲咩名人/專業記者 開facebook page要定期出post 我自問仲未ready同有時間去管理

麻雀妹人靚心靚
見到麻雀妹fb 同我有個common fd 添....

真係好似

連仔置頂啦屌

師姐

樓主好強

唔好add我啊你

無外國護照條例過咗就變頭號目標

成個謝安琪咁

到時上位不是夢

樓主係咪處女？

50負皮
50隻五毛叫多定少
btw 多謝樓主 最近連登多咗好多好消息
好耐無試過香港人一條心嘅感覺
好感動

好似唔關呢件事？

睇埋6月9個陣型我先敢開心

無興趣上位

多謝你！

樓主加油
繼續寫多啲文等世界各地嘅人知香港發生咩事

有心有力

班sammo搞樓主未
小心

有無人經織一個 “I am from Hong Kong, not China” 活動?
轉fb ig 頭象等等，如果夠膽既話

麻雀妹好靚囡

唔淫Kay, 照丁

麻雀妹要唔要玩真雀

有50隻3毛蝨負皮

6月9號前哨戰

6.9見

其實點解咁多香港人唔喜歡中國，因為我地活係自由社會係無辦法接受到咁專制既管治，又要殺我地廣東話，又要改變我地，同化我地，其實個感覺同亡國無分別

69

邊有香港人係外國會話自己 come from China ,文裏面個男人 nonsense

即share
6月9見 今次唔出以後唔知仲有冇機會出
出到黎先有凝聚力

香港人加油

要向Hong Kong Expats宣傳
佢地好受中國Propaganda影響

我成日都唔明，大陸人介紹自己，講自己喺潮州、湖南、上海、北京人etc 就冇問題，但喺我哋介紹自己喺香港人，佢哋就嬲嬲豬，呢個有冇人解釋到

Wfc

佢哋心底知道香港人唔當自己係中國人
原因係香港人睇中國人唔起
你話自己係香港人
佢哋嘅解讀係「你鄙視中國人」
就係咁簡單

完全同意，大陸人真喺神經

樓主要唔要sp填補你寂寞心靈btw呢間野又會咁轉死性，之前係咁出文抹黑香港人，有篇講過中港矛盾係香港人失落優越感作祟同香港人支持一國兩制回歸

順便post返樓主喺大學報寫嘅原文，真係寫得好好

你已正評了這討論

樓主加油香港人加油

英文BB班程度都先正皮

同美國人講自己from咩state一樣

我喺ig同fb都post咗中英感謝文 多謝哂大家嘅支持

pish

繼續努力幫香港人喺海外發聲

有冇Twitter?
外國好似Twitter流行啲

twitter有好嚴嘅字數限制 大多用嚟retweet時事嗰啲 不過都可以follow啊 美國做新聞真係要經營twitter

有啊 twitter同ig一樣 不過通常都係share新聞

係做得記者一定要定期用 但twitter嘅操作我真係好難習慣

見到咁多人支持你 我都好開心🥰加油呀 希望你繼續努力💪🏻為香港發聲 好慶幸識到你 係我嘅榮幸 好sad你summer唔返泥 仲諗住可以見吓你添 如果你返香港就down聲啦 好耐無見你啦 有啲掛住你✨Love you!!!❤️

你邊個！！！

我都好sad番唔到嚟

我作爲以前同樓主共事過既一位同僚
。
。
。
。
我以你爲榮！

唔需要因為人不在香港而sad
響外國都一樣可以為香港做好多野

激撚死支拿人

你又邊個！

好掛住香港 好多時喺外地睇住新聞 又幫唔到手 真係會好無力

連登謝安琪
都係實力派 敢言

因為一提到香港就會觸動支那人既脆弱神經 自然就會吠

雖然我知呢個post都沉 但想同大家講聲 原來篇文一直全日到依家都仲係world section嘅第一most read 而且今日星期日仲上咗個section嘅頭版全頁

戀愛了

真係諷刺得黎又覺得無力

身邊幾多人已經比上次更冷淡盲目

我以為今次會一呼百應

結果？唉真係冇眼睇

一個妹妹仔都有心有火過呢班人

仆你個街

6月9日見

有料

心善則美，加油

hk is china

有無買多幾份黎儲

Reddit 啲五毛都多，係咁spin hk is part of China 但係又係唔知問題本質

推一推先

屌個post都有五毛用英文搞事

好撚心出到去就班生番就學下做正常人啦

加油妹妹

好撚型

“It is like trying to fight the weather,” Wong said. “What can you do? Maybe you can bring an umbrella or wear a raincoat, but you can’t shout at the sky and tell it to stop raining.”

個結尾好sad

不過加油!

多謝樓主
各位巴打絲打，9/6 真係要出黎

真係好勁，希望你繼續努力讀書同埋為香港發聲

多謝你

Pish again

Justice must be done. All those god damn Chinese insulted you should be put on trail, all of them. They are villains in this conflict

叫咗朋友幫我買

reddit比中國公司買低咗股份 已經大部分受操控其實

share多啲新聞 caption用一兩句英文conclude/highlight單新聞重點 我facebook係咁樣運作

話說睇番之前有人問我關於以前啲post 我一直以為你哋講ig啲舊post 我朋友同我講番你哋原來係講緊 呢個ac啲舊post 我其實一開始開第一個po已經講過話係借ac 唔關於呢單野嘅post 全部都係我朋友開嘅 留意番我無感情煩惱lol

多謝你 我愛你❤️

加油......

其實我個個msg都有睇 之前初初有試過逐個逐個覆多謝 因為我係衷心感激毎一個人 仲因為咁識咗依家喺boston嘅好朋友 但其實覆哂真係好攰 我又唔想hea覆一句thanks 所以喺某一個位就無再accept messages 但係我真係所以dm/inbox/email 無論係去fb/ig/email/我website我都有睇 唔好意思啊 如果係有要事搵我就加多句問題 或者留個tg比我 因為好多都係打氣文咁 sorry!!

絲打有冇可能寫篇文講下香港點解應該獨立
嚟到歷史嘅十字路口 好想推廣下獨立呢個 option

有無開twitter account同出關於你嘅article嘅tweet? 雖然share咗link, 不過你有tweet嘅可以幫你retweet吓都好

好野！

全世界都受中國操控 侵侵救我啊

香港人度縮第一日知咩

麻雀妹 =3=

好頹 成個emerson我淨係識一個香港人 得佢一個撐我 另一個我知存在喺emerson嘅香港人會同啲同學講 我講嘅野不代表佢 undo番我講過嘅野

done. good luck.

連點樣用中文去傳達呢個理念都有困難 英文有啲難喎

支持
年紀輕輕已經咁有態度
自己相形見拙

支持絲打
幸見香港既未來仍然有好似妳咁既年青人 (每日150已令到香港好多蝗孩)

自己感覺「香港人」同「香港獨立」 都係比被人迫出嚟。 隨住港中問題，香港人開始意識到香港人同中國人唔同，覺得自己係香港人，對我哋嚟講，中國人同中國並非我哋嘅一分子，甚至係敵人。

而岩岩提到嘅，港中問題。 想講嘅係我哋呢班一直都被殖民嘅香港人（由英殖到依家支殖），令到我哋冇咗對自己嘅「香港人」呢個身份嘅認同，但係隨住港中問題，香港人嘅屋企香港比支那人大量殖民同破壞，令到我哋意識到香港係屋企，係我哋香港人嘅家，呢一種屋企比人搞緊嘅感覺令我哋開始去為咗保護呢個屋企，諗咗好多方法出嚟，但全部failed , 先resort to獨立呢條出路，為保護香港同香港人。

我明 但外國人唔buy呢套 咁樣講 其實同美國人歧視墨西哥人一樣 美國人大多左膠民主 好難可以攞文化侵蝕呢點去講解港獨

唔單係文化侵蝕，而係生存空間。 不過都明左膠啲大愛嘢嘅。

侵侵其實唔理香港

ching 好比力喎

Pish again

比你感動到，好想支持你

怒推6月9號各位一齊示威

正皮不解釋

我愛樓主

hong kong is not Chi-Na

曬氣根本無人會睇,
正如你睇報紙標題講印尼,
你都唔會click 入去啦

一係講下利益？一個自由獨立嘅香港先符合香港人同西方嘅利益
加啲歷史 background講香港以前就係做英國殖民地又唔理英國先有咁發達 五十年不變都證明獨立於中國嘅重要性

啱左膠心水嘅可以講下殖民地同人權 香港實際係中國殖民地 政府決策只係跟隨中國立場 人權 (自由 選舉權 民主果啲)又被扼殺緊 講埋香港同中國完全唔同 而且係被強制加入中國

冇錯，依家中國殖民下嘅香港保護唔到西方嘅利益（當然我哋香港人嘅都保護唔到），林奠做嘅嘢大家都有眼睇㗎啦，所以為咗保障西方同我哋自己，香港先有獨立嘅必要。

推呢個

得罪講句
我好明白你想幫人
但無啦啦攝啲健身苦主新聞落去令到成件事好唔專業

唔係我放

即係人人都edit得
咁好危險喎

係,但有version 可以restore

方唔方便喺度貼個facebook用嘅懶人包借嚟share?
我知link入面有，但因為人人改得，入面嘅hyperlink我信唔過怕中毒

我要搵日抽時間/其他巴絲整
依家內容有啲長 ..

麻煩晒

你2047年穿越時空返黎？

自反而縮 雖千萬人吾往矣

粵語, 正體字, 言論出版自由, 英中文化夾雜, 廣東歌及香港電影, 深圳河邊界種種物理及文化隔亥就係深植響每個體驗過港英年代既香港人潛意識中香港同支那有本質上絕對差異既種籽

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

Pish

Hong Kong Expats 討論緊

新移民過到嚟香港住都死唔願學廣東話 on99
而且佢哋瘋狂咁生 香港本土人又唔願生
香港好快就被內地d 人溝淡哂

支持樓主 我係香港人 唔係中國人

絲打又幾似謝安琪，好想同你做愛。

過主啦賤人

樓主叫美國朋友簽名

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom (Deadline: 14 June 2019; Progress: 63.3%)

Remarks: Threat to Personal Safety and Freedom of US Citizens in HK

推，香港人加油

I am from a city owned by a country that I don’t belong to.

估吓！🤣

第一次睇哂成篇英文報導
易明
亦有好大共鳴
多謝
我會好好努力